LBJ一世都超越唔到mj，MJ依啲時候會自己嚟唔會傳出去

Kerr 傳緊俾 mj

呢球係開波前己經講定會傳比佢

利拉德：詹姆斯最後傳球的選擇很合理，但我會自己投

湖人今天以108-111不敵熱火，浪費一個賽點，總決賽被拖到第6場。

比賽最後比賽，勒布朗-詹姆斯在包夾中傳給空位的丹尼-格林，可惜後者未能命中。

賽後，一個名叫Capalot的網友向開拓者後衛達米安-利拉德問道：「你覺得勒布朗最後的選擇傳球是錯的嗎？」

對此，利拉德回復道：「不……他做出了正確的選擇，但我會迎著他們出手。」

巨星呢啲時候一定係自己射！

So who's in finals now and who's watching the finals at their home lmao

MJ傳波呢個play
係因為再之前既possession
Stockton會盲眼位包夾偷佢波
所以佢同Kerr講一有包夾就會即刻傳波比佢叫佢ready

michael jackson又唔打波

pish

mj就一早講定，rmbj就掟炸彈

所以你咪玩緊Twitter

吾皇準備要玩

MJ傳波係因為嗰個係歷史級別嘅三分神射手Steve Kerr，而LBJ傳波嗰個係Danny Green，點同？